我uncle剛從飛機拍到山竹

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到山竹！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意山竹好易有蟻。

邊到買？好似幾好食

咩機？飛機上zoom到埋去？

山竹？牛肉呢？

3/10

未入估到係生果

膠力充足

又抄